有冇手足打算報 UoL LLB

入黎交流下

WA 今日先睇緊D 資料 之後竟然有人開POST
我想報但又唔知報佢定係CPE
巴打點睇

LM
CPE= common professional exam??

LM

我報咗兩科 讀緊 但無TG
Form study group 交流一下？

打算報CPE or UOL llb，有冇人有報呀？

想報.....但好怕讀完無用
香港就來唔玩common law system

CPE 好似得WAITING LIST ja wor 依家

Maybe next year la...

我依家諗緊報bpp 個個gdl 定係 uol llb

第一次聽bpp
認受性得唔得咖

岩岩讀完

利申：overall成績得second low

hku space 定 poly speed好？

Ching讀左幾耐？space or speed?

唔會無認受性，不過好L難考。

移民..

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

睇香討d post 話太空冇咁exam oriented
但speed就好exam oriented

讀左四年，其實可以兩年讀晒，不過太辛苦不了

全部course都係speed上，因為上堂地點近我返工位置，同埋無咁chur，一個月大約返六次poly(每年讀兩科的話）；space個schedule太密集，每科集中一至兩個星期教，覺得未必夠時間吸收晒，個人見解

未上過space唔敢評論。不過聽返黎都係話space係無咁exam oriented應該係真，始終space的lecturer都係London u指定textbook的作者，教的嘢都會係學術派少少

不過我覺得speed的lecturer質素都幾參差，有d真係教得幾差下...

每年讀兩科，即係一個sem一科？

無分sem架

岩岩頭果幾年讀就係9月份去speed上雞精班，下一年5月份考試，8月出成績，不合格的話就安排10月考試重考。

最近London u可以給學生揀考5月或10月session，不合格的話就要係下一個session考返。

不過要留意的係reg每一科都有deadline，miss左的話就報唔到某個session的考試。